President Trump, please save Xianggang

fuck Xiang Gang
save Hong Kong